【THIS DARK HOUR】埃及王子 - DELIVER US

舊卡通，唔知有幾多人識
叫The Prince of Egypt 埃及王子
係講聖經裡摩西從埃及人手裡解放了淪為奴隸的以色列人

經歷了六&七月，再經過今晚血洗元朗
聽住呢首【DELIVER US】真係喊出來......
香港人幾時先可以解脫？！？！

YouTube傳送門：

Feel the sting of the whip on my shoulder
With the salt of my sweat on my brow
Elohim, Adonai, can you hear your people cry?
Help us now!
Listen now, and deliver us!
Hear our call, deliver us!
Oh, our Lord, remember us in this burning sand!
Deliver us! There's a land you promised us!
Deliver us to the promised land?

===================================

香港人加油